\documentclass {article}
\usepackage[utf8] {inputenc}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[a4paper, margin=2cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

\begin{document}

	\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
	\textbf{Programação Inteira} \\
	\textbf{Algoritmo Aditivo de Balas} \\
	\textbf{Autor: João Victor Mantuan Oliveira} \\
	\textbf{Data: \today} \\
	\rule{\textwidth}{1pt}
	
	\section{Definições}
	O algoritmo Aditivo de Balas é um algoritmo simples para resolver problemas de Programação Linear Inteira (PLI) com variáveis binárias, e que opera somente usando os operadores de soma e subtração. 
	
	Vamos lidar com o seguinte problema de PLI:

	 \begin{align}
	 \noindent
	 	minimizar \quad c^Tx 	 \\
	 	sa \quad Ax \le b \\
	 	x \in {0,1}^n	
	 \end{align}

	 onde $ c \in \mathbb{R}^n_+, A \in \mathbb{R}^{m x n}$, e $b \in \mathbb{Z}^m$
\end{document}
